有無諗過加新台，減舊台？

其實新嘅高登唔一定要繼承哂高登啲台，有無邊啲可以cut，新台可以加？